大學生咪又係背書

正評: 自己發現
負評: 背書

出去個個大學生

背書
背sources

定義咩叫背先

冇老師幹冇朋友幹冇父母幹自幹係咁
你唔明

係 讀engine都係背下書就ok

包理解，但係理解到係因為父母幹同環境幹

冇錢讀engine 啦，要養老

香港基本都係 亞洲求學位應該都係差無幾

藉口多多，讀唔到就讀唔到啦

係，engine有埋公式表，咩都唔洗背

輸比d 剩係識鳩背嘅人

將知識整理至有條理方便記憶嘅狀態都係一門學問嚟

讀書唔背書 唔通自創啲新嘢咩大佬

好撚sad

大撚把呢d gpa怪物

我啲同學做咗老師，成日同啲細佬講大學無得背書
叫佢哋學下點思考

事實上十個有八個嗰陣隔日唔上堂
唔知佢哋嗰陣思考倒啲咩去考試呢

背就一定要，不過理解咗就唔洗背得咁辛苦。

背source先係王道..